jennie娜恩算唔算kpop兩大扁口扁面臭閪樣

jennie都好啲醜但純天然 老女人真係冇眼睇

娜璉三大

呢個連人都唔算係

Jennie 正到仆街wo

Jennie 世一

Jennie勁撚得意喔

小鳩頭

是，醜，推。

..........

圖都冇一張